黃子華套戲就係黃圈能否自給自足既考驗

利申先：打手死全家

本身子華套戲我係諗住唔睇
由一開始我都有屌過佢唔表態
但當近幾日慢慢見到套戲既背景
我無論點都會入場睇
為既就係證明比香港班商家佬同自私撚睇
黃圈係可以發展成主流
長遠要令香港人可增取更大話事權
我地可以接受藍轉偽黃
為既就係要令黃圈賺到錢
我唔需要理子華係咩取態
佢講套戲係比香港人睇
我地就要證明香港人可以養得起一個行業
當你屌班偽人商家佬為錢時
你就係要做出糧比佢個個
你唔需要佢支持你 只需要佢簡奶你鞋底就得
零售同食肆暫時成績的確係有目共睹
但實際上我地仲未陷動到香港既經濟支柱

睇新聞話成本千幾萬 大約要4000萬左右先回到本
投票我地有200萬人（+未投到票既後生仔）
你只需要100萬人支持睇一次已經講緊6000萬up
你想香港拎返根基？
做出好戲比人睇

應該點貼文宣?

成條天橋被清過無數次，洗過好多次
但呢一張紙屹立不倒

我地要黃圈賺到錢
你先可以要班自私撚低頭
理鳩佢真定假都好
我地要支持自由係可以價值過億
唔係停留係個日餐廳賣多左幾多碗麵

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

Push

19/1 遊行
23/1 比錢睇戲做宣傳

新年3大任務：119大遊行，年廿八和手足團年，各區和你宵，幫手share 比親戚朋友一齊過黃色新年啦

深圳的考驗：究竟深圳宗師深圳華返深圳拍電影算唔算本土？

黃店起碼會喺店外貼文宣
但係深圳華七個月喺深圳瞓咗幾耐？

香港經濟比人滲透20幾年
依家發展黃圈要直接幾個月連根拔起
究竟某部份連登仔(或滲透狗)係有幾天真
用你地個思維黃圈一世只可以發展成多幾間龍門
永遠唔會有大商家行業支持

我理鳩得佢係咪實際奶共
一套戲一個機會
就係比唔同行業一個訊息
支持香港人一樣賺到錢
你唔係諗住成個行業為你反共？

投票可以接受lesser evil
點解睇戲唔可以
講明唔比中共審查既戲
因為佢慳錢用大陸野就唔睇

呢一次係證明黃色經濟圈的實力

深圳香港經濟圈萬歲

兒登風向：

大灣區達哥

深圳華

龍門萬歲

呢套戲關黃圈乜事？

連登仔個龍門將黃圈畫到去深圳

依個topic講左好撚多次啦屌你
咪撚哂位啦

條傻系應黎都浪費時間
請善用起底功能

我地可以接受藍轉偽黃
為既就係要令黃圈賺到錢
我唔需要理子華係咩取態
佢講套戲係比香港人睇
我地就要證明香港人可以養得起一個行業

咁諗其實好危險
藍轉偽黃，其實即係俾錢對方洗
文化/娛樂產品絕對有作者想表達/傳遞訊息，低手就擺到明咁講，高手就潛而默化講左都唔覺....其實係應該要好小心作家背後嘅取態
一套講到明比香港人睇嘅戲...但過去半年佢對香港人嘅定義係乜嘢....林鄭係咪香港人？新坐館係咪香港人？你係咪香港人？....我諗你唔會將自己同佢地畫係同一條線稱大家都係香港人掛....咁黃子華講嘅香港人，係點樣香港人....？

咁我又唔會捉住一兩句否定成個概念...黃色經濟圈可唔可以應用係影視文化，的確都需要我地實實在在咁企出黎，撐本土電影，先可以成事....可惜佢唔係一套十年，唔係一份最想填嘅試卷....做出黎嘅成績表，永遠唔係我想要嘅成績

直接影響可能唔明顯
但點解返校比人打壓
因為香港影視業係奶共
睇重大陸市場忽略香港人感受
你要改變生態就要做到成績比人考慮
未來愈來愈多合拍奶共片唔好問點解
因為純香港電影根本唔值得投資

對內容有興趣
雖然佢未必拍得好睇，不過會睇

我理解 但實際上個危機係中後期既事
但如果初期都禁苛刻係無可能發展落去

黃子華拍極都係爛片
不過原來係英皇撤資
佢又會堅持落去
4張飛

開撚夠post未
無人想理黃子華

出行動post唔該
呢7個月係靠我地
唔撚係靠黃子華

有錢都唔係鳩洗
情緒勒索

留返睇戲果80蚊，可以食多兩次黃店

所以只會多幾間龍門
影視同其他行業唔會有任何改變

無知一問 其實邊個院線係黃

大大力支持
最怕買唔到飛

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

而家有個有影響力嘅公眾人物表態想加入黃色經濟圈
不論佢係真黃定偽黃,呢件事都係壯大左黃色經濟圈
支持佢就係多個黃絲,反對佢就係多左個敵人

然後如果子華呢次得左,就代表本地藝人同商家多左一個選擇
一條唔洗奶共都可以繼續體面生存嘅路
靠本土都可以揾到食,點解要拒絕呢個信息?

回應唔到咪撚回應囉
又要貼我出過咩post

令你會有道理啲？

使唔使出過n個cc台post
先有資格申請不反對回post通知書？

樓主正一典型智障自閉畜牲
建議你條柒頭搵個坑渠窿捐落去
就唔使聽人聲音

我唔撚柒尻屌你個含撚笨柒個老母個生滋甩毛爛臭化花柳白濁梅毒性冷感系都唔撚柒得既

一定睇

推

要睇幾次

一樣， 本來唔諗住睇，而家會入場

人地幾時表態想加入黃色經濟圈呀？
你覺得呀？

就算無反送中，都會去支持子華